藍屍GRP廣傳中 屯門中水魔黑警3級燒傷 右手神經死晒

慎入

無痛楚咪唔怕比人打囉
「無痛戰士」成就解鎖。

都未死講閪咩

去得呢啲地方就預咗㗎啦

可以做燎原火

最美麗的畫面

藍C GP 既料 可信度有無一成
有無D可靠來源呀?

佢係醫生？吹到隻手溶斷埋丫笨

可能係假圖呢

好撚治癒啊

不完美
可接受
要改進
下次可以再準D

紙皮黐咗係腳啫

虐畜

好治療

假圖 Aa膠再用油屎捽出黎 10.1無狗受傷

警察不是人嗎?

從來都唔係

fake news

好假

為極權服務啊嘛！

留名跟進

咩右手神經死晒啊

比盡你咪又係化學燒傷去到2級
死神經係講緊3級燒傷情況，表面sensory 神經死亡
郁隻手仲係冇問題
好心D藍絲讀多d書啦（不過有腦就唔會藍絲啦）

相對於手足嘅傷，比殺，比姦，呢d何足掛齒。

暴徒才是共匪共警你地。

對人性良知無感覺，要神經線做乜

驚咪唔好出去lor 呢句唔係佢地既宗旨黎既咩

3級燒傷仲可以自拍
關公再世

哎喲

正呀屌

係咪要同火魔法變做常規裝備

如果傷口係真，唔似係一般通渠水喎

是旦影隻腳就話係呀
咁不如作ifc斷開左一半啦

大家下次識揀魔法材料啦

驚就唔好返工

唔好氹我開心啦

乜咁唔小心呀

流到 都冇紅腫

又係喎~
黑警有報應, 抵撚死

我地死左9個

有手足腳神經痛知覺

呢啲算係咩? 報應囉

邊個唔拉福建幫呀 你應得架

屌
都未斷手

咁既話tvb記者都應該係咖喎
但唔見有講既

驚你就咪返工啦

講大話, 大家知唔知神經線係咩位

比人斬就通常出事

警察唔係人，啱呀你中咗

好小事啫，一陣就好返啦

依D通常擺幾日就好，有撚排都未到神經果層啦 信都ON9

真係唔係人

唱反修例歌擾民 被擲「鏹水彈」6人傷

跟藍絲學啫，大家反擊

藍屍最中意傳假圖

如果真係傷得嚴重
警方一早發佈哂d相、一哥都即刻去左探病啦
(雖然就算去探都未必等於真有其事)

對家故意吹大傷勢

搵D 水泥查上去就話係

得右手咋？都未死得
驚就唔好做狗囉

不推文

全世界都講實彈 double shoot射殺香港市民

咁係差佬白衫指揮官有問題啦 要啲藍衫去啲咁危險嘅地方

佢就好啦 似火哥

極治癒

神經死哂即係成隻手都無用啦
斬柒埋佢啦

幅圖都唔似係醫院

恭喜哂

冇事發經過嘅片點知係咪關黑衫事呢？
就算有都要睇係咪真啦

on9 到，琴日比人林到咁，今日先去睇醫生
佢地比界刀界親少少都9衝去醫院啦

你話死就死?
挖條線出黎大家睇完認左屍咪當你係囉

人工包架喎

防暴龜衫防火唔防腐蝕

黃Ｅ幫佢整斷神經啦

如果真係咁撚傷
陽痿葱一早大報特報啦，仲洗係group傳咩

佢截肢先同我講

渣㗎，泥水嚟咋喎

開心

比火魔法更強大的魔法誕生了

藍絲gp d 野就算鳩數啦
成日假野當真野傳
有新聞報先再理啦

我就係要呢D

水魔法師同火魔法師都好勁

明眼人一睇就知道移花接木，香港警察點會咁容易受傷

當係真先
佢隻手重郁到呀
5/8荃灣手足俾人斬到傷殘呀
重有好多人死咗呀

因為市民生命受到威脅
使用水魔法係合情合理

三級燒傷一日就沖得涼
班藍絲自己智障就唔好當人係啦
Btw 灌狗飲通渠水都唔割

...

幾時人類變左咁低級

驚就咪撚出去啦毅進狗，抵撚死

做咩自己整d 紅毛泥上隻手度

大陸D燒傷假圖cap出嚟，有無真相著出制服既貼出嚟增強下士氣？

問：警察不是人嗎？
答：This is green object. 是你教我要用 object 的.

唔係中面咁可惜

我都覺 乜野證明都無

水魔法師

水魔法防暴綠衫真係防唔到

似痴左石屎多d

警察真係唔係人

冇紋身點做爛仔

係真嘅話鄧狗第一句講咗啦

我都好想係真
但地盤工人hi到紅毛泥咁咋喎
痴撚線

紋身佬
做激光脫紋身者

比起肺部中槍邊個大鑊d呀
嘈嘈閉
嘈你老母閪咩屌

陰公囉隻手搞到咁

你地班人唔好咁無陰公用鏹水淋人地隻手淋到爛晒啦

魔法師又多條出路
真係行行出狀元

yes!!!

燒傷都可以3級燒傷
少少事講到死咁。
仲可以自拍到就塞返入老母個西到啦。

驚就唔好出街

popo記者會仲唔即刻放大嚟講咩

張圖background似係公屋廁所位

燒傷灰色既話well done黎嫁喇喎 仲三級？
三級燒傷乜treatment都無 個醫生都想送佢一程

驚就唔l好出黎啦死黑警dllm

on9,如果係真狗網自己出左啦
上次睇著軍裝個個勁小兒科

正！睇黎既殺傷力真係好大，火魔block能力又好撚大。手足好野
btw，答返佢警察當然不是人，狗都不如

On9
香港警察係撚人呀
叫你狗都覺得對唔住D狗

酸鹼都唔會同聚合物有反應，氣球有冇得做？

有無可能網民知記者唔知popo唔講呀

爛隻手就瓜瓜叫

係就正，睇到我濕哂

睇嚟和理非要帶定清潔用品去清潔街道上嘅垃圾

未死等於下次要再重料

警察的確唔係人

可以接受, 下次補刀

求其搵個泥水佬收工未洗手影相渣吓話

agger

真係有狗俾人淋野，奴隸聰一早衝出黎講啦

手腳上面搽咗咩？中腐液去睇中醫/跌打？

你話係就係呀？死左先拎出嚟講

好型

想慶祝，不過等黑警fb fc左先

警察不是人嗎？呢句真係笑左
事實警察根本唔撚係人

抵啦

等等 呢個時候要講句，要等醫療報告確認，先知佢係唔係真係受傷

正想講
似泥水佬做完野

呢幾張圖都好忙

不如拎呢個圖
問2sir
叫佢解畫

They are well paid for it!

斬撚左佢囉，反正都係無乜用

俾人斬果個呢

果個見骨㗎有無人問佢神經點駁呀

係囉，只好怪淋病、終共唔出《緊急法》同解放軍…

性病扮工傷

係真唔係呀？
不過係都真係抵佢死啦
尋日中水之後仲咁得閒影相都唔立刻去沖

哦,原來黑警先係人,我地就唔係人

屌禁錯負皮

傷仲未夠重

好希望係真

今日我地看圖講故事

企出黎開記者會交代囉

藍屍冇腦就讀多小小書

死左先同我講

傷口咁快變到咁樣既色?

咪on9啦, 之前狗隻好似比蚊針咁 隻手紅左少少都掟上FB話示威者打到好嚴重
真係有3級燒傷既話 仲唔大肆宣傳 TVB狂loop E樣野咩

藍絲瘋傳既永遠只係得1張圖
完

恭喜亞蛇

哦

簡單問一句，頭先狗會有無講？？
大家知真定假啦

我都想咁講

傷口咁淺傷到神經線？
非醫學撚，但睇張相都覺得唔make sense

睇完覺得好治癒

假到仆街

頭先狗記招都有講呢單同放呢張相

抆啲油灰落隻手就扮燒傷

驚就唔好返工啦

係人都知係假啦
如果係真既話個facebook page同警謊記者會一早屌到暴徒上天花板

希望係真

真架？真既要慶祝下啦

抵撚死呀

唔好玩水泥啦死黑警，小小皮外傷叫人請廣傳

上網揾d假圖就作故仔

你班仆街幾年前已經唔當我地係人
希望廣傳鎮軍心

驚咪唔好出街囉

啲廢中廢老藍絲group，條撚樣仲要叫James
識親啲James都係死仆街嚟

整啲泥落隻手又話燒傷，水泡都無個，紅都無紅下喎屌

受害人報案未

點會係屋企廁所影 on9

哇正

驚就唔好出黎喇 屌你老母 721又唔見咁撚勇

咁好既成績表
比你地試下聖水放題

BTW 水泥色同黑色一條係咩黎架 防暴衫果D物料

一定要係真呀，犬隻終受破壞性攻擊

藍絲又啟發我地新武器 多謝

死未

警察是人嗎？

真就好

係既話一早被貼堂啦

點樣可以燒哂神經又換左皮先呀大佬
即係鋪好咗條馬路再掘返開整水管？

俾返嗰張手足俾人斬個張出黎啦

警察不是人嗎？ 係
佢地連狗都不撚如

3級唔係最弱咩？

係真嘅 仲唔擺上記招講咩

警察不是人？
答案: 當然不是

再吹大啲

好難憑一張圖去推測背後來龍去脈
而家眾說紛紜
去得呢啲地方就預咗架啦
相信唔會有人故意傷害警察
可以好肯定咁講示威者只會合法示威，並唔會觸犯法例
懷疑有警員喬裝成示威者去傷害警員，並嫁禍俾示威者

點解我覺得撻野咁似鐵打膏

咪撚扮野呀

3級燒傷都係得表皮?

真既話就4點鐘講緊啦on9

為祖國捐軀值得

警察不是你 是狗

中槍甘過你多多聲啦

應該毀佢容

我地鼓勵受害人報警，話返俾我地聽發生咩事

如果係真, 狗會唔大示宣揚? 又無親中報紙報

小鳳姐

係堅既鄧竟成仲唔捉埋條友去記者會比人研究咩

駛撚慎入，藍絲黑警受傷既圖幾核突都唔撚驚

驚就唔好出街 你地教架 屌
中槍個學生不是人嗎
失去眼啲手足不是人嗎
你點答我點回
你地點殺人我地點還擊
等價交換姐 唔明？
啲藍屍真係on99

火鳳燎原?

驚就唔好做差佬

似紋身多D

抵抵抵

下，去呢啲地方預左有風險架啦

皮膚敏感啫我見好多，又吹到3級燒傷

工傷

好燃on9 是燃但上網都可以搵張 勁d 啦
下次傳張 化骨 既手。

驚就唔好出街啦

好mean

我就係要呢啲

答番藍絲條問題先
係

三級燒傷唔包紮? 入曬菌死得啦

我哋手足之前都中天降鏹水
Post返俾佢哋睇

水泥未乾姐
驚唔好撚出街

Blue c dllm

如果神經線受損仲點會做植皮先啊on9，植完再𠝹開佢做手術？on9

係污糟左d，洗返乾淨就返得工

小鳳姐出場

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

生花柳

先唔理係真定假

你班黑警好意思要人當你係人看待？

咁可憐

正呀喂，可疑無係面到

水泥乾咗就係咁樣

立法會未批，都唔無知OT錢可唔可以到手

死得未

好撚開心呀我！

呃工傷定收左安家費？

好人好姐又會比人淋

學你地咁涼薄

黑警有紋身？
用腦啦藍絲

真嘅話謝犬仲唔print張A0 size既poster出黎講咩

死臭閪 憑乜撚野講警狗不是人嗎 佢地有當過示威者係人咩？
我dllm死左幾多個 斷手斷腳左幾多個
而家要你還利息都有排還唔晒呀 老味臭閪屍

驚咪唔好做狗囉

提早退休 食長糧

喜氣洋洋

垃圾
少少皮外傷傷得過食實彈手足？

不完美

心口冇事？

要發微博呀 亲

fact check先好wo
真係咁嚴重 四點個幾舊green object實大講特講

爆眼女義士當場有大個布袋彈卡住做證明
你地班仆街都話係我地自己人射啦
今次你地話係暴徒做嘅
又因公受傷咁大件事
都好應該俾公眾有知情權啦
推到有醫療報告俾大家睇

繼續吹

雙重標準撚

傷到神經都講得出

你當佢賣廣告啦係咁㗎啦，慘得過有人信

死唒神經咪姐係姐係唔痛囉？

渣架

Oh, 有成果

中腐蝕性液體表皮仲會咁平清架咩？

以後要大量準備

有相同懷疑，真皮都未爛就神經死哂

使唔使瞓icu先，唔使就收皮先

驚咪唔好去街囉

掌聲

黑狗一向都牛奶仔之前果啲出汗扮受傷

好撚心涼

堅定流呀，有既話班狗開記招唔煲大黎講？

同件制服一樣色 制服都慳返

聖水係真係有用D呢

香港警察幾時係人

痴老鼠膠 扮受傷

中alkaline溝返acid neutralize
And vice versa
利申chem 5***

黑警真係唔係人
係國家機器

十皮一個月包埋呢啲㗎

fc咗未呀 又唔見記者會有講

可喜可賀

咁似水泥嘅

condom記者會提都冇提過

冇中頭
不完美可接收

求其掂到少少佢地就已經喊生喊死啦，十個浩園都唔知夠唔夠佢地用

咪吹到咁大啦，包紮都唔駛可以有幾傷

警察不是人嗎？唔通示威者又不是人？屌你老母都on撚柒鳩

得隻手你話佢係毛主席都得啦

黑警記者會先係戰績正式fc頻道，藍絲group話手足放左核彈都得，冇參考價值

搞撚錯，咁都得

下次射眼呀嘛

偷圖咋

真係死神經起碼見到紅肉, 佢所謂死神經係咪講緊表皮觸覺？ 植皮都冇左感覺？
都有樣好處, 以後隻手打JJ咪好似唔係自己打

咁調轉我地用槍班狗用漒水咪得
問題解決

講到佢見過醫生 佢係專業人士

為正義睇佢哋仆街，使撚慎入

真係唔使慎入

新聞呢

攞嚟今晚送飯一流

佢地10張有8張假圖

死撚咗未？

警察是人嗎?
人唔笑狗都吠

藍絲最中意看圖講故
叫佢連埋張委任證自拍 咪信佢囉

真就popo一早攞黎吹大佢啦
佢哋連自己仆街都講到被火燒

叫雞搞到生花柳？

真既pprb 一早放上網啦，傷唔到自己就要多用

吹到咁大

你地班人有冇良心？人地警察俾你地搞成咁仲可以講風涼説話？

721唔見佢地咁勇
掉頭走call支援嘛

打得飛機多搞成咁

敷緊面膜

你話係就係？

要截肢未?

仲未骨折姐係冇事啦

真既話，4點鐘會唔講，Tbb會唔loop呢單野 ?
用下個死人腦喇，人一藍

都冇x光機 佢點知呀

魔法 魔法

以武制暴。

警察不是人嗎?

答 : 不是

畜牲都不如

佢睇左跌打咋掛？

舒服

如果係真，警犬仲唔會發大黎講，仲邊會係 gp傳黎傳去

後果自負。。

治癒人心

入浩園先講喇, 都冇近距打中「肩膊」!

今日記者會有冇講呢單先?

自己叫雞生性病啫

相比起中槍，好小事

有講，CCTVB記者中招

狗記招夠話有2級燒傷送院。結果醫院講無警員送院

班狗記招啲料咪又係上網找，好多既圖source係藍屍group添啦

警察不是人 是狗

幾靚 cosplay

未死得即係無事啦 死咗再講啦

佢地想打個和
依家依一刻無一個黑警嘅受傷程度係嚴重過嗰位中槍嘅中學生

好污糟 冇水沖涼？

包皮手

我意思係冇咁勁 好似

趙火sir

用面皮換啦，幾尺厚

你還有黨呀

燒到神經死咗 人一藍便腦殘

一d都唔出奇 其實漒水真係好好用要用多d
記住淋頭先係最devastating

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

傷到咁大鑊會响浴室影相? 又話响醫院等換皮?

制服暴徒時被暴徒噴
咁點解個暴徒又會冇中招嘅

燒到變埋智障 做藍屍岩哂

正宗收皮

屌你老母撻2 pat 泥就話燒傷 ？ 食撚屎喇

傳聞林鄭比錢搵人扮示威者倒鏹水 再比50萬搵警察頂幾嘢

驚咪唔好返工囉

出水魔法既係藍絲先wow
btw 唔洗驚wow藍絲 下隻獅子狗有機會做科學實驗

Popo記者會用咗哩幅相

佢唔去現場咪無事~~

驚就辭職

屌你正呀喂

似跌落屎坑多啲喎

去浩園book定位啦

回血post

阿蛇好撚好彩 仲可以左手拎棍

不過下次上場 你一世都唔洗拎棍

驚就唔好返工啦
比咁多錢你班毅進仔 你估咁易賺呀？

真，我朋友個舊同事個老公跟林鄭做嘢，已fc

腦神經都死埋

入得浩園未

警察的確不是人喔

效果拔群

唔關心一下之前鴨脷洲邨有人掟鏹水燒傷幾個市民？
係咪黑警條命尊貴啲？

咁低可信性就咪攞出黎J住

表皮傷會死埋神經狗既構造果然唔同啲

手足俾你班殺人犯拗斷唔知幾多隻手啦
神經咁易就死哂 講經咩

推

short short dig dog !

漒水可以燒神經咁西利

wfc 我地有人斬到腳冇反應都係咁啦
果少少傷

抵死

警犬傷左有十萬蚊收
我老友做狗講比我聽

吹大啲 , 通渠水點整死神經呀

j住先

驚就咪撚出街啦

繼續咁做 好撚心涼

如果係真press con講左啦
仲藍屍group 傳

警察係狗唔係人

正

死哂你驚班殺人犯記招唔會講咩

連cctvb都無播

屌你老母搵人化妝都化到啦
同中槍少年比
呢d雞毛蒜皮咪撚拎出黎講啦
仲要假既

燒狗肉

係人？狗黎炸

驚咪唔好翻工囉

下 一件green object甩皮甩骨者 冇咩問題喎

睇到扯扯地
如果FC埋係真，應該會射精

驚就唔好出黎 出黎就後果自負

有冇醫療報告？
冇就收皮

如果係真 班黑警一早放上fb求安慰啦

狗皮咁薄架咩

快啲截肢啦

條友講得岩
的確唔係人

收左安家費，被黃絲整到入醫院有錢收，已fc

咁嘅皮外傷都死神經？

示威者就唔係人？

真定假？假我會好失望

唔信
但係真既得會開香檳慶祝

實驗結果🤫

又喺度亂up

「警察不是人嗎」
不是

點會神經死

都唔撚知係唔係，明撚明尋日流出張相係個身有d位紅少少，點會無端端咁撚嚴重

最尾果句

警犬真係唔係人喎

如果係真
盧犬仲唔出黎吠咩

抵撚你死 屌你老母死黑警

警犬唔係人，係賤撚過垃圾既超次等生物

咁又點，比槍射中心口離心臟少過3cm先好出聲啦廢物

皮外傷可以傷到神經死晒？

假撚到咁

真係吹得就吹 幾時講埋要換義肢

咁治癒洗乜加慎入

真既話恭喜
假既話 繼續努力
（btw 吊 啲狗同五毛靠腦屈, 信佢一成...
下聯各下FF）

無論點都好，有狗傷左都係一件值得開心既事

你頂盡咪表面神經死，關咩神經線事？
俾人劈咩

假新聞喇，咁嚴重一早入院包到實喇，仲喺到自拍，各位巴打唔好打飛機，唔好推假新聞喇

抵撚死啦柒頭

真的話，每日大話會一定講
冇講的話，似係假

組合魔法

經過一連串調查後 事件並無可疑

如果係真嘅，4pm 嘅警慌記者會一定會大大幅圖 show 出嚟 + 强力譴責

藍屍講野未必係真，
就算係真咁又點？
三個幾月以來講左好多次行動會升級，
你唔讓步仲要追究到底，
我地都會抗爭到底，至死方休。

驚咩唔好出街囉

就係咁咋？死得未呀？

屌你老母，未死就唔好貼出嚟啦

仆街跌到膝頭癱埋

係咪跌左落泥巴咋

驚就唔揀好出街

好嘢

流流地喎

咁勁

Google 圖片搜集下張圖先打飛機
更可況同我地手足中眼中肺點比, 咪撚自滿

咁耐都無個專業少少嘅回覆......
三級燒傷唔會紅腫唔會起水泡
通常表現為皮膚黑/白
神經死哂好誤導,應該係皮膚傷及表層神經
所以無哂痛覺,神經線仲有的

立即變黑亦得 得咗

有出糧比你架wo
少少傷就屌晒鬼咁一啲都唔捱得

驚未唔好出街囉屌

小孟 張雷 郭昂幾時入隊

仲不舉添呀仆街
洗紋身就洗紋身啦

死十次都唔夠

假到呢

似假 推其他術動po啦

係真唔係呀？咁開心？
你班狗都開晒槍啦，示威者升級都好正常，你好地地合法制服人，唔亂開槍，示威者會搞你？

冇做錯事點會比人燒

屌你老母，捉姦畀人搞都得啦，求其一幅圖冇指向性

可以一齊用架，溝埋收佢皮

份糧包埋架，唔捱得做看更啦 你老母臭西

天譴

得一張圖
看圖說故事咩

呢D傷如果係真手尾好長,有排搞

講笑咩，警察點會係人？？
警察不是人okay?

So what??
唔講啲市民受左傷？

發微博+50%hp

依啲deep thickness burn係真係會唔多痛
要清創同值皮

神經死哂? 人唔笑狗都吠
第二張相個手腕可以維持同前臂成水平，甚至微微向上屈起，冇因為地心吸力而趺落去 (anti-gravity)，咪證明左神經線控制緊屈腕肌 (wrist flexor) 發力囉

唔識唔緊要，但唔好咩都唔識又要吹嘛

仲未截肢呀 真可惜

下次拎消防斧啦 痛快少少

扼我唔到既 明明就係特技化裝

真係死曬既話班狗四點鐘仲唔攞出黎大造新聞咩

係真就好

咁小事拎出黎講

皮外傷就咪撚出黎7啦

不完美、要改善
傷勢太輕了

其實魔水痴上去燒到架
所謂防火係件衫唔會變燃料燒埋一份
魔水痴上去佢又唔係包實個人都係要收皮
而且火魔開始升級可以燒到過千度，消防果件都要收皮

咁唔小心啊

見習魔法師轉職魔法師

係就恭喜啦

破窗了

紋身黎啫

做人做狗自己揀

預咗架啦

有冇人可以翻譯
召喚動物傳心師

你唔鐘意可以離開香港

諗定最worst case
以藍絲copy cat
好大機會連儂牆都會對我地出
大家要預早提防

皮外傷就神經死哂?
腦神經死哂呀?

咩腐食性液體？𨳊吹
若真係燒成咁
成件衫溶左啦

係就尋日一早出左新聞，要單係藍絲里面傳？

重神經問題？信就真係神經
睇相最多一級燒傷左右（比成盆熱水整親都大件事個佢）

成班人頭破血流 瘋狂骨折 都未出聲啦

當人弱智咩,神經線死晒
隻狗一早痛死咗啦,仲咁得閒自拍咩

咁截肢算啦, 醫都慳返

冇條命慘d
定廢咗隻右手慘d

流料！利申，佢係我同事個親戚，不過同事一家都暗中唔妥佢。

收哂安家費啦....收到風, 3萬幾, 仲有OT錢

fact check左先好慶祝

打市民嗰陣唔見你問市民係咪人？

壞死右手神經咁佢應該可以考慮截肢安裝機械手

黑警有事搵醫生
敵視哂所有香港人
原來有事都要靠醫生

上網搵張圖up

fake news啦藍屍谷 係重傷班狗出左黎哭喪

係真謝sir 唔講？

驚就唔好岀黎

水攻原來仲勁

宜家鬥慘咩,有好幾個被啲黑警打爆咗眼,點計啊?

原來神經線喺表皮層度 繼個肺喺膊頭附近又學到新嘢 popo可以去教biology攞諾貝爾獎

未fc
fc左係真既就開香檳

大家建議佢切咗雙手啦 反正淨係用嚟打人啫

連登仔幾時退化到討論藍絲瘋傳嘅料（就算你想佢發生都好）
勿忘共產黨假資訊統戰策略

真就唔會只係係藍屍谷流傳啦
Popo仲唔自己大肆宣揚啦

覺得係假，一D水泡都冇？燒傷分三級，冇水泡嚴重極有限

屌你老味抆d水泥上去當燒傷？

係真都唔區

驚就咪做狗啦

抵撚死

佢仲咩膚泥mask係手扮燒傷

如果張圖係真,佢係傷得好撚勁,BSA應該2-3%,好彩主要唔係傷關節位,如果唔係好返後活動能力有影響

藍屍又放流料

仲要唔止傷依個位

「警察不是人嗎？」
「不是哦！是狗」

係唔時候升級

堅唔堅？
Btw 核彈都唔割

如果係真就好 你班藍屍黑警知驚未

Seems fake wor, more like mud, the surrounding skin has got no inflammation?

呢啲咪幾好

狗點會係人啊？

屌 咁無用 就燒撚左浩園佢啦

要出解放軍了

屌，都未癱開心啲咩
記住，我地絕對唔好打死狗，我地嘅目標係打到佢半死不生，等佢下半生癱住過

燒下皮就神經死哂？
Up乜鳩

希望要amputation啦

如果張相係真，你估班狗唔會主動公佈咩

人地成日偷圖作故，唔fc核爆都似

搽D水泥就話燒傷
腦殘腦殘

驚就唔好番工

做咩留醫呀 有事就搵醫生呀 無事就鬧人黑醫黑護呀

冇委任證，你話佢係李力持我都信呀

係佢地揀做狗

雖然藍絲啲料實係假
但今次如果係真就好

籃絲鍾意聽童話故事

火魔水魔土魔，3大護法

下，做得哩份工出哩個糧去哩d 地方預左啦下話
你估咁高人工真係你值哩個價呀？

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

咩事咁辣撻？卒左佢

入浩園未？

未死就咪撚出聲，黑警死全家

駛乜解釋咁多，回佢一句抵撚死就得

而家仲會有人信差佬? 理9佢啦~

鬥慘大會？
屌你老母成日gear都燒傷
你老頂叫你衝 你唔用腦諗下點解衝
收order做野受傷就咪喊啦

得罪講句
咁嚴重 江狗肯定會講
睇怕都係假

喂抵撚呀屌你老母

還反隻眼黎先講啦

係咪真架? 唔好氹我喎

特技化妝 FCed

唔信有事
P圖

諗起上次斷手指張假相
藍絲gp啲嘢90%係假消息，假新聞
其實點解佢地可以生存係一個咁樣嘅世界

真係有事黑警會唔大肆宣揚？藍絲不嬲弱智，信佢地d流料弱智不如

打丁一定好正，好似唔係自己打咁

神經死哂 第2張相仲可以舉起手既？

仲有真既話 黑警fb仲唔唱通街咩

我可以好肯定咁講
唔係

人地留係ICU

屌, 九成又係假圖.

係咪真架係既就

自己淋自己 扮香港市民做 咪再講大話啦

其實只係一張相加文字形容
算係咩證據
同你貼張亞馬遜大火再文字話手足做係一樣

又看圖作文

真又好假又好

你啲大粒佬一早叫左你唔好留起危險地方架啦

無人叫你阻人行使集會自由架喎

下似中顔料多啲囉

fc左先啦，小心炒車

一撚定係假啦
張圖都唔知係邊偷番黎 之前俾蚊咬都嘈到拆天

傳有犬受重傷但4點吠吠會無講=鳩up

恭喜晒

真既話黑社會記招仲唔出聲咩

係真既話仲唔係記者會講咩，林奠連探閘機都唔探黑警，算吧啦

係呀 警察真係唔係人 who cares

吓 小小事啦 中槍都可以話小事啦 仲講3級嚇我？

斬左佢轉文職

抵啦屌你老母臭西

警察真係唔係人喎

水泥黎嫁WO

是但係大陸搵張性病圖又post出黎

好似危險過火 水克火

驚咪唔好番工

係真嘅話
盧偉聰同er er sir仲唔急急係記者會大講特講咩

驚就射波call leave
成日話激光筆咁大殺傷力，咪睇醫生話俾激光筆射中眼，抖返兩三個月囉

點解cctvb唔大肆宣傳
我好懷疑張圖係假圖

不過真真假假都好
我好心涼

有無吹大啲？叫啲醫護界既係黎講幾句

開始聞到浸除
呢家鬥攞命搏 根本應該咁 邊邊淆就輸
我地可以傷 但唔可以比人擄

所以根本真係要做到齊上齊落 打仗咁
有一千人 我洗撚驚佢？ 同佢煉過啦

古時打仗都講陣形 隊形呀 一排廿個 幾十行 洗撚退
有手足冧 就推前去救

要認真傾下呀

藍狗點會識fc,個個信左就算

共同進退呀 手腳們

唔好on9
fake news
啲nerve 點會無左
唔好再傳了

手足好波

假撚到喊

辛苦哂 啲圖

抵啦屌你老母

以為有勁野睇 咁流架

比子彈射中就冇問題
po一張咁撚樣嘅圖就大造文章
話佢on9都多撚餘

fact check 左未？

驚咪唔好出街囉 做得狗預左有報應啦

脱紋身仲想呃人？

假撚到

謝廢都冇講

驚就唔好出街啦吊你老味

全身麻醉義士post

又扮傷?

驚就辭職, 咪做狗

真定假呀 尋日狗fb放出黎個張都冇呢d野

係咪真架？

我就唔撚信

如果係真
記者會會唔講？
咪傻啦

影張泥水佬收工既相就當受傷？

傻西一睇就知假啦
三級chemical burn係咁嘅樣咩
屌真冇腦架喎
而且chemical burn到神經壞死係手好撚難架on9
除非你成個人跌落桶野到囉
外加nerve damage你仲可以伸直隻手影相我幫你拍拍手 係都啲皮裂撚晒啦

水泡都無，鋪d中藥上去當壞死？

做乜鳩, 有證據就報警啦係度吠

如果係真，屯門區係真英雄，做到活動到依家啲人未做到嘅嘢，就係需要呢啲，依家警隊就係太強大，有人做呢啲先可以令佢哋知道返自己係人，唔係神，咁先致會驚

請相關人士出黎同警方講，唔好做縮頭烏龜

少機會打飛機姐

希望今次黑警無講假話

關我撚事，佢有糧出架嘛，預左啦

醫療報告都冇 鳩吹啦
以為做共狗殺市民冇代價架？

如果係真緊係小鳳姐啦

有記者都中左招

on9, 真係燒到禁傷，傷口外圍都唔發紅發腫 ?
是但茶pat野上去扮傷影相，fake news

下次瞄頭

真定假，唔好氹我開心

屎坑跣腳就起返身啦

唔衝咪無事囉

高壓管治下既產物

係真嘅狗頭仲唔攞出嚟唱咩

呃人

被槍射到離心臟少過3cm先好出黎講啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

諗起平時敷開個d海底泥mask

係咪堅先?黑警藍屍最中意放假料呃鳩自己人

警察不配做人

Anyway.......

有請小鳳姐~~~~~

Fake news

屌啦，人地手根腳根比人斬，眼都冇左幾隻，個啲唔撚係人？

抵鳩死

NEED MORE

千祈唔好死，要長命百歲

神經死哂但點解仲舉到手嘅
有冇bios/醫科巴講解下

當你死咗都冇人可憐既時候...
sorry,咁係唔會令人同情你㗎

係既話4點點會唔講

警察是人 但香港警察是狗

求其揾幅相，就可以作一大段文。

今次化個傷口妝化得幾好

燒下皮點壞哂神經啊 再吹大啲

驚就唔好出黎吠
冇溶到見骨咪算你地好彩囉

就算死咗關我撚事咩

收左錢自殘

真係嘅話
今日4點黑警記招就拎撚咗出嚟即場打飛機啦

好撚爽

Fake News

咪吹水tum我開心呀

咁開槍殺人呢？點計?

關我撚事 死先講啦屌你老母

繼撚續鳩吹啦屌你老母
一定係假圖
或者係收錢受傷囉

同埋真係好想講一句
警察真係唔係人
係禽獸死仆街賤種暴徒冚家剷撚樣廢物屎忽鬼

返大陸洗紋身比人昆

冇show委任證點知係警察

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

又屈

抆灰咁唔小心倒到落隻手度？

作都作真啲 求其沓啲水泥落去就話燒傷

對比中槍少年，佢算輕傷喎

有請小鳳姐

便宜咗啦已經仲吠

同新屋嶺個啲比？

反正都無用架啦 斬左佢拎去煲湯啦

驚死咪唔好做狗，你有收$架green object

真ge話當日記者會出晒相搏人可憐啦
班狗而家同d蝗國人一樣咁撚玻璃心

退10000步黎講 即使係真 真係好撚抵死lor

明明係件防暴綠甩色

咁咪好抽得

驚呀唔好翻工囉

狗記者會有冇講
冇講就係假
因為有既話一定會講
希望有講

佢點會係人啊 on9

請公開醫療報告

3rd degree burn係要燒撚到入肉

搵pprb講嘛

好治癒呀

都話你地唔撚係人 你屋企人都唔撚柒鳩係啊 屌你地老母

笑死

力威出黎啦。

佢仆街都可以話仆到2級燒傷啦

班狗今日有無拎呢張相出黎呀？
平日少少傷都拎出黎

今日狗嘅記者會有無講？

又冇死，又冇爆眼，又冇斷手斷腳，喺度無病呻吟，垃撚圾

聽講燒傷呢個黑警收咗500萬！

泥水佬黎

神經有分感覺同運動神經
運動神經無事所以唔影響活動
佢表層感覺神經死哂，而家唔識痛
之後d感覺神經慢慢生返，痛到仆街

醫生識做啦

吓，咁咋，哦

又一張嘉許狀

通渠水邊做到三級燒傷、藍絲grp 冇野係真

藍屍：建議受害人報警 無醫療報告一定係假

FCed? 唔好老作喎

死得未？

驚就唔好出世

驚就唔好出街 你份糧包咗架 你有射波嘅權利架

請廣傳

如果係真你估四點個班狗仲唔衝出黎
如果係真我都想講句抵撚死

祝手術失敗

要將火魔升級

千萬不要再發生

得張咁嘅垃圾相就9up

「警察不是人嗎?
答:狗也不如，唔配做任何生物

都係果句
唔見血無野好討論

識玩就自奄左隻手先抹黑到

苦肉計
沒事兒沒事兒

係真既話，狗隻記者會仲唔屌哂鬼咩

少少事係到嘈生曬

有事唔好睇醫生 快d死廢物

未死就唔好攞出黎比人笑啦

假撚到...

警慌慌話會冇提

請當時人主動提供資料。否則一律當fake new

示威者被捕後仍被警察不斷暴打 甚至強姦 殺害
示威者不是人嗎?
唔該D撐警人士 唔好再用雙重標準做人

真嫁話 4點大話會仲唔吹到上天咩

抵啦 最好醫唔返永久殘廢

暴徒收錢做嘢

損失一隻腳30000
仲有3隻可用

真又好，假又好，都係入示威者數
所以希望係真

如果係真嘅話狗記者會一定狂講啦

記者會都無講, 即係假啦

妖 真係琴日燒親仲會唔會個傷口可以暴露係空氣啊

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

個妝又化得幾好啵

Give me more

腦殘藍絲講野唔可信

多啲黎密啲手

點解可以用水洗

驚就唔撚好返工
屌你老母

咁都死唔去可怕

驚咪唔好翻工

警察不是人嗎？
今次啲藍屍又問得唔錯
警察係狗喳 一世都係狗

治癒圖

sor d黑警真係不是人
係狗………狗都不如
btw純學術研究 聖水係點用架 當學多樣野

好假, 泥槳來咋

學工聯會67暴動姐

係咪又搵演員呀？

連小鳳姐都唔想出黎

正解
學堂第一日就教有機會死(而家唔知仲有冇)，唔係點解佢地有槍，唔係點解有個地方叫浩園

佢似搽左海底泥多d

藍絲已經反智到去同大陸狗一樣負水平!

笑人盲眼？呢D就叫老底包

fake la 一哥唔衝出黎大聲聲討我跟你姓la

係ge話二哥仲唔衝出黎講咩

你可以選擇唔打呢份工 你打得呢份工就預左
驚就辭職唔好做

佢老細講得啱

張圖俾人潑墨咁款似 假圖加句野就有人信

就算真嘅都唔會公開
因為證明係work 下次手足會keep住做
二黎d狗會驚(之前覺得自己係無敵打不死)

佢地啲GP應該得呢啲料係真?

長知識了

假圖到
有埋TVB化妝師幫手 咩都得

agger
都真心好希望係真

夠膽打死人預左架啦
佢唔做呢份工未唔會有事囉

好似玩完泥漿摔角未沖身啫

快啲死啦咁

收到風係差佬比左錢叫人淋差佬

好少事姐，仲見到隻手

屌你老母你地班貪生怕死嘅警渣黑警豬狗不如
你地又有當過荃灣中兩粒實彈手足係人咩
我永遠都唔會忘記 2019.10.1
永遠唔會原諒黑警
Never forgive
Never forget.

假啦，真嘅話四點唔仆出黎講

唔好信咁多, 講咁多廢話都只係想淡化POINT BLANK示威者心口

聽講可以喺身上其他大面積皮膚度剪落嚟移植，例如pat pat

咁驚唔好做狗囉

仆街油完油隻手仲傷過佢啦

一塊皮可以打孔之後拉開 放大三到四倍覆蓋傷囗 之後會慢慢生番埋
有興趣可以搜尋skin graft 不過都幾核突大家有心理準備

恭喜恭喜

希望今次係真，多謝藍屍認證